其實無樓做咩生仔

子女唯一嘅作用就係繼承財產

咁你仲有咩作用

唔生仔點解要買樓

承繼財產

要學新香港人咁,好似全港都欠o左你個仔女

將自己嘅苦命基因 同 勞役命運 傳承去一下代

有個人慘過你開心啲
得閒又可以打下佢

當仔女係狗

下半世層樓養返佢直到百年歸老

有樓但唔識做人走去學人生仔都係on9, 害人害己

正仆街

經濟起飛上一代都發唔到達
之後寄望仔女係而家社會搵萬幾兩萬去發達

唔買樓你訓街?

冇用